有冇巴打有TVB最近報導 fake news 證據?

想同屋企人講唔好睇TVB
但佢地唔信TVB係fake news
想攞d證據出黎比佢地睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你老味tvb真係仆街到一個點

試下搵樓上果條片

得d cap圖難證明d乜野

2:16秒開始

咁你心目中想要啲咩先係可以證明到？佢都可以話立場fake news架

之前有條片好似係cctvb字幕同口講唔一樣，等啲呀婆睇字幕唔為意

你咪俾返佢點解頭部受傷既片
俾埋cable嗰條證明佢冇做違法野

我諗要有片先可以
最好係其他媒體點報
TVB點報, 有個對比

不如學其他巴打幫兩老隱藏咗cctvb，一勞永逸片呢啲你由今日開始自己留意多啲囉，tg好多，一時間好難呢度有手足比到你想要既片

2分16秒
佢skip咗警察打人 直接跳去受傷倒地

TVB個問題係利用左個大台公信力去剪緝示威者既行動嗎。
例如示威者破壞之前發生既事佢只會輕輕帶過
之後重覆重點暴力破壞畫面。
你只要叫佢6點睇Now, 6點半睇tvb就會分到啦一段時間後，再積極啲可能7點睇多次Now, 7點半睇明珠台。明珠台英文好多時都有少少唔同

TVB6點半=師奶型親中(暴力/新中畫面一流)
Now=離地中產
有線=淺黃

希望幫到樓主

其實會唔會有巴打有搜集開?
定由今日起整個TVB fake news database?
冇證據好難說服佢地TVB係唔可信

呢個channel 好齊